搵工搵到好灰

17年個陣Ive grad 仲要係無撚用既科
然後走左去做local brand pt sales
因為時薪ok+commission好易追所以一做就做左年幾
後黎頂唔順store man同想搵ft跳左去另一間second end既brand做pt
同事關係好好 同埋知道ft福利好到仆街
返工車程15分鐘
8日例假 生日多一日
14日大假
唔到數既話都會有16k 到左有兩皮
Path幾易升
準時收工
缺點就係試用期幾難過同埋要同班客whatsapp（不過我接受到）
除左星期六日忙少少其他日子hea到乜咁

好 講返正題
事關老母屌我讀咁多書走去做sales
於是我走去send cv文職同考政府工
但一直撞板又考唔到 而家真係好灰
我份人又好怕悶 同埋福利待遇真係比唔上而家做緊個間
Sales又識到唔同人又趁後生先有優勢
個人想做sales行行企企多過文職坐office...
我應該同老母三六口面講清楚定繼續搵工

你想做咩咪做咩

而家你老母返工定你返工

忠於自己

ive in 政府工只能做最低階狗